仲討論DQ問題係哂氣 識做就支持獨立啦

講咁多做咩

支持就獨立到？

唔支持又點會有人搞

又會俾人話係鍵國嫁喇

支持愛國愛港, 識時務者魏俊傑